{
  "id_query": "24843236",
  "total": 9893,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.62423,
  "origin_question": "Máy co quản lý file ko",
  "hits": [
    {
      "score": 22.518917,
      "id": "21634793",
      "field_search": "question",
      "question": "App quản lý file cho ip là app nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : File Manager  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.257526,
      "id": "27606953",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vào cài đặt chung..và tìm Quản Lý Thiết bị.thì kh thấy ?",
      "answer": "Chào bạn, Phần cài đặt chung của máy không có phần Quản lý thiết bị bạn nhé.Không biết bạn đang muốn thực hiện tác vụ nào để mình giúp bạn.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.906695,
      "id": "30395274",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này em tải file từ safiri thì xem ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể chị tải file gì từ safari vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.970201,
      "id": "30259951",
      "field_search": "question",
      "question": "các file tải về trên iphone nằm ở đâu, như file zip, file rar chúng nằm ở đâu trong iphone?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này các file bạn chỉ có thể mở các file này lên xem trược tiếp chứ các file này không sao lưu vào bộ nhớ máy nên không kiểm tra được nha bạn,.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.885186,
      "id": "20439212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 đọc được file .epub ko",
      "answer": "Chào bạn.ePub là một định dạng sách điện tử (ebook) chuẩn được sử dụng  trên các thiết bị di động như iPhone, iPad cũng như các dòng điện thoại sử dụng hệ điều hành Android nên iPhone 6 vẫn sử dụng được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.459381,
      "id": "22314208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em xài IP6 nhưng nó không có  phần quản lý thiết bị hay cấu hình gì hết á mình phải almf sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone không có cách cài đặt như bạn đề cập, bạn muốn cài đặt gì bạn nói rõ hơn để mình hướng dẫn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.210453,
      "id": "19298436",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn có ifile trong máy thì phải Jail Break máy à quản trị viên?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải jailbreak máy nhưng khi jailbreak thì sẽ rất dễ lỗi máy và mất bảo hành chính hãng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.0290985,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới sử dụng Ip nên nhờ hỗ trợ giúp mình có ứng dụng nào đọc file bộ nhớ như các máy Androi ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trên iPhone thì không có ứng dụng hỗ trợ duyệt File lưu trên bộ nhớ máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.976159,
      "id": "26700159",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd .quản bạ có bán ip6 moi la khoang 95% ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có IPHONE 6 32GB CŨ đó ạ, tuy nhiên bên em không rõ máy còn bao nhiêu % anh nhé. Rất tiếc hiện tại sản phẩm cũ này không có hàng ở khu vực trên ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Tuy nhiên anh có thể chọn 1 sản phẩm ở khu vực khác và chọn *Chuyển hàng về siêu thị* thì lúc đó bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về khu vực gần anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.971868,
      "id": "31929695",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu bị đứng máy sử lý như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh nhấn giữ cùng lúc nguồn và home của máy để máy 1 lúc để máy khởi động lại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.890017,
      "id": "29873072",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb có hàng đổi trả ko quản trị viên",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.694908,
      "id": "18728770",
      "field_search": "question",
      "question": "        Chào Quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện sản phẩm bên em đang tạm hết hàng rồi ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện tại Thegioididong.com đang có kinh doanh 1 số máy tương đương đấy anh, em có thể tư vấn cho anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.463002,
      "id": "27397603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi,e mới mua ip6,đc chị quản lý tư vấn tải app vuivui.com đc mã giảm giá,mình đến mua hàng trực tiếp có đc giảm giá hôg",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá bên Vuivui.com đó chỉ áp dụng cho vuivui.com thôi anh ơi, anh vui lòng có mã giảm giá rồi anh lên Vuivui.com hoặc là ứng dụng Vuivui anh mua sản phẩm anh nhé, không mua ở siêu thị bên em được đâu ạ, còn Vuivui là 1 trang thương mại điện tử ở siêu thị bên em, không có cửa hàng anh ơi, do đó phải mua Online và áp dụng mã giảm giá vào ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.3406,
      "id": "26467344",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy cở khoag 3 4 tháng. H máy mình bị phù pin. Chẳng hỉu lý do",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.065683,
      "id": "22910859",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xử lý mạng có nhanh ko",
      "answer": "Chào bạn, Máy này hỗ trợ các chuẩn Wifi phổ biến nhất hiện nay nên tốc độ vào mạng của điện thoại này chỉ còn phụ thuộc vào băng thông và chất lượng sóng Wifi mà bạn dùng thôi bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.026622,
      "id": "30123364",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đại lý mình ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9720263,
      "id": "20335884",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chat với quản trị viên",
      "answer": "Chào anh Tường,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9387617,
      "id": "21432812",
      "field_search": "question",
      "question": "Em da lam roi Quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó kích hoạt lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9104137,
      "id": "19569635",
      "field_search": "question",
      "question": "tối đưa máy đi bảo hành mà bên TGDĐ không thấy gọi lại lý do thế nào",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này sau khi trung tâm bảo hành của hãng kiểm tra tình trạng máy xong sẽ có nhân viên liên lạc thông tin ngay cho anh đó ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8258677,
      "id": "26977854",
      "field_search": "question",
      "question": "Phủ lý mua chỗ nào hả e",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị sau Phủ Lý anh nhé:Số 171 Đinh Tiên Hoàng, P. Trần Hưng Đạo, TP. Phủ Lý, T. Hà NamQuốc Lộ 1A, P.Hai Bà Trưng, TP.Phủ Lý, Hà NamĐiện Máy Xanh Số 222 Đường Lê Hoàn, Phường Hai Bà Trưng, Thành Phố Phủ Lý, Tỉnh Hà NamNếu anh quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho anh, để chắc chắn khi anh đến vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7378316,
      "id": "22316198",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam sao de tai clip tren youtube ve file trong thu vien ảnh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Trình duyệt Web > Vào trang Youtube.com > Tìm và chọn vào Video cần tải file Mp3 > Sau đó chọn vào đường dẫn trang web xoá 3 ký tự \"ube\" đi (VD: có link là Youtube.com/*** bạn xoá đó còn là Yout.com/***) > Chọn tiếp tục > Ghi âm Video Mp4 > Lưu xem sao  bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.727566,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.70983,
      "id": "21129464",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể gui file từ ip sang androi bằng bluetooth k",
      "answer": "Chào bạn !Rất tiếc bạn không thể gửi file từ iPhone qua Android bằng Bluetooth được bạn nhé. Tuy nhiên bạn có thể gửi hình ảnh hoặc video qua các ứng dụng như Zalo, Facebook,... để bạn mình tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.702554,
      "id": "21993904",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có màu Gray à Quản trị viên?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6330495,
      "id": "28381523",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiều nay e tới tgdd lâm hà lâm đồng mua ip6 thường. Quản lý huy người trực tiếp bán hàng dùng máy nhưng ko bắt wifi được mà dùng 3g của sim để tải app về nhà kiểm tra mới biết ko vô được wifi và hết tài khoản gốc. Đề nghị admin hướng dẫn vào wifi vì nhà xa ko có điều kiện tới để nhờ kỹ thuật.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > wifi > chọn bật > sau đó bạn kết nối điểm wifi nhà bạn và nhập mật khẩu là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4539075,
      "id": "27468447",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở xã tân hưng hớn quản bình phước",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện bên em không có hàng tại Tân Hưng, Hớn Quản anh nha. Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ  : -Số 11, đường 6 tháng 1, P.Long Thủy, thị xã Phước Long, Bình Phước -Khu TTTM Co.op Mart Đồng Xoài, đường Phú Riềng Đỏ, P.Tân Bình, TX.Đồng Xoài, T.Bình Phước anh nhé.Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.436314,
      "id": "18316971",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này 7tr thì hợp lý",
      "answer": "Chào anh Phú,Các sản phẩm Iphone bên em kinh doanh có giá sát với giá từ nhà sản xuất đưa ra nhất, và các sản phẩm của Iphone thường có giá khá cao nên nếu anh không có điều kiện về tài chính nên chọn các sản phẩm đổi trả hoặc chọn sản phẩm Iphone khác thấp hơn đó ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4148364,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3650227,
      "id": "20028101",
      "field_search": "question",
      "question": "Trường hợp này xử lý thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin trên bạn đã đăng nhập iCloud trên 2 máy ạ; bạn kiểm tra lại máy bên kia xem có phản hồi thông tin iCloud hoặc có thể chọn OK xem máy có phản hồi mã bảo mật không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.310297,
      "id": "21130416",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ có cách nào tăng dung lượng bằng cách di chuyển file vào ứng dụng nào đó lưu trữ thay bộ nhớ trong dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn tương tự  xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.258319,
      "id": "17625062",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi là giữa ip 6 và galaxy a5 (2017) thì nên mua máy nào ạ, giữa 2 máy,máy nào sử lý nhanh hơn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.240714,
      "id": "21432610",
      "field_search": "question",
      "question": "Em van khong bat được iMess Quản trị viên oi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.228058,
      "id": "20718158",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao phần cài đặt chung của e lại ko có phần quản lí cấu hình và thiết bị vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy tìm kiếm xem có mục : Cấu hình , không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1729383,
      "id": "27866842",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chip tốc độ xử lý là pnhieu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chip Apple A8 có tốc độ CPU là 1.4Ghz bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.153834,
      "id": "18625215",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này trả góp mua co k.m gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy này trả góp không có khuyến mãi gì nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1204634,
      "id": "18172682",
      "field_search": "question",
      "question": "a.d cho e hỏi làm sao đem file nhạc vào nhạc của iphone đc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\",  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.118877,
      "id": "25715247",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip 6 này nhưng Máy lo tải được ứng dụng qtv biết lý do chỉ giúp em với",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tải ứng dụng thì máy báo lỗi như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.107415,
      "id": "18173661",
      "field_search": "question",
      "question": "a.d chỉ em cách đem file nhạc vào store làm nhac chuông đc không ạz",
      "answer": "Chào bạn !Bạn cần phải sử dụng phần mềm trên máy tính, nếu có nhu cầu Cài đặt nhạc chuông cho iPhone nha. Tham khảo bài viết  bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.065397,
      "id": "18258818",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho minh hỏi mình muôn trả góp trươc 50% tiền máy và trả hết tháng sau có bị tính phí thanh lý hợp đồng ko va phí khoản bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh sẽ phải chịu phí thanh lý hợp đồng nếu góp sau 14 ngày nha anh. Còn về phí này thì mỗi công ty tài chính sẽ có mức phí khác nhau nên em không có thông tin chính xác nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.039377,
      "id": "29135278",
      "field_search": "question",
      "question": "tháng cô hồn mua điện thoại được không quản trị viên",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh thích thì anh có thể mua sản phẩm anh nha và bên em bán sẩn phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9871554,
      "id": "22280628",
      "field_search": "question",
      "question": "Hien tại mình muon mua ip6 bản 32gb ở phủ lý hà nam",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB  anh đang quan tâm tại khu vực Hà Nam vẫn còn hàng đó ạ, Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại của mình em sẽ liên hệ tư vấn và đặt hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.985117,
      "id": "27025616",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý hay cảm ứng vậy  ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có nút home vật lý nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9808474,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9345946,
      "id": "21700329",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s o day co thu ko a.  Thu bao nhieu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu sản phẩm của chị là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả cho chị. Chị vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8568645,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi samsung j7 prime với ip6 thì máy nào chơi game ổn hơn lướt web mượt hơn ạ tốc độ xử lý của máy nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình kiểm tra thì chip Apple A8 có hiệu năng  hơn so với chip Exynos 7870  bạn nhé!  Ngoài ra, cá nhân mình đánh giá iphone 6 cho hiệu năng chơi game, lướt web tương đối mượt hơn so với máy Samsung J7 prime bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.810754,
      "id": "25076432",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip Apple A8 vs Snapdragon 653 thì Chíp nào xử lý mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Chíp Snapdragon 653 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7097387,
      "id": "20541229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có trả góp 0% kg quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Sản phẩm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất mà chỉ có trả góp với gói lãi suất thấp và gói lãi suất thường thôi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.705055,
      "id": "19940401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này (Ip6 32gb) có màu gray k Quản trị viên? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anhbên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu gray ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6360264,
      "id": "30072190",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram còn trống 400 mp vậy tải game hay nhiều ứng dụng  chạy ngầm cũa máy có sẵng nữa có ảnh hưởng đến  tóc độ xử lý cũa máy không ,",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hiện tại vẫn hoạt động tốt và ổn định. Do hệ điều hành iOS được tối ưu tốt bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.611123,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em hỏi làm thế nào để đem file nhạc vào trong itune để làm nhạc chuông",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thực hiện cài nhạc chuông từ nhạc MP3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6049232,
      "id": "20718043",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ. Sao đt của e vào cài đắt chung lại ko có quản lí thiết bị vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì khi bạn cài đặt các ứng dụng từ nguồn ngoài vào, mục quản lý cấu hình và thiết bị mới xuất hiện bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5890036,
      "id": "18354037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hnay đoc wed nhiều đại lý bán lẻ giảm giá bán còn 8,4t",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chưa có thông tin giảm giá đến từ hãng anh nhé. Nên hiện tại sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5386066,
      "id": "27568343",
      "field_search": "question",
      "question": "co tra gop 0% ko ,co tra gop 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp lãi suất 0% anh nhé, tuy nhiên vui lòng mua với giá thường là 7.490.000₫ anh ơi, mua gói lãi suất 0% với giá thường tiết kiệm hơn mua trả góp có lãi suất với giá giảm đó anh ạ, em tư vấn anh gói lãi suất 0% với giá thường sản phẩm anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5357757,
      "id": "22430672",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi xài ip6 32gb có lỗi thời không ạ",
      "answer": "Chào anh Biển,Điện thoại iPhone 6 32GB theo em thấy vẫn được nhiều khách hàng sử dụng, chưa lỗi thời và có thiết kế cũng đẹp nhé anh! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5091033,
      "id": "26408987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy mới kiêm tra thấy co ios 11.2.5 đây la phien ban của máy hay ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy để iOS 11.2.5 thì đây là phiên bản hệ điều hành mà máy bạn đang dùng đó bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4771814,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4688945,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.461843,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4597673,
      "id": "25023182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko co the visa co đc giam 500k ko qtv..",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh không dùng thẻ Visa thanh toán thì không được giảm 500.000đ ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.425428,
      "id": "25884874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi máy co choi duoc lien quan game dang hot hien nay ko",
      "answer": "Chào anh,Máy trên có thể chiến được liên quân rất mượt mà ạ, vì vậy anh yên tâm chọn mua và tin dùng sản phẩm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.420604,
      "id": "17731838",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên cho em hỏi em không biết sạc pin ip thế nào cho đúng cách quản trị viên giúp em với ạ !! em cảm ơn  qtv trước !!!!!",
      "answer": "Chào bạn !Bạn chỉ cần sạc đầy pin 100% là có thể rút cáp sử dụng nha, không cần sạc lâu hơn, và khi máy báo pin yếu là nên sạc cho máy.Hạn chế vừa dùng máy vừa sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.402808,
      "id": "29220463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chíp xử lý A8 với Snapdragon 650 hoặc 810 ai ổn định hơn  QTV?",
      "answer": "Chào bạn, Cả 3 chip bạn đề cập thì khi sử dụng khá là ổn định ạ nhưng Snapdragon 810  cho hiệu năng khi sử dụng sẽ tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3735332,
      "id": "22295549",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 qt và 6lock ngoài vấn đề về sim thì còn khác nhau gì nữa ko, về hiệu năng, tốc độ xử lý, chơi game",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này ngoài khác nhau về SIM và các vấn đề về sóng , nhà mạng thì ngoài ra các phần khác đều giống nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.340007,
      "id": "20808741",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s len 10.3.3 co muot ko va co bi hao bin ko",
      "answer": "Chào bạn, Với IOS 10.3.3 là bản cập nhật vá lỗi nên sử dụng khá ổn định và không hao pin nên bạn có thể cập nhật để sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.317054,
      "id": "21112637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà sử dụng trong 1 thời gian dài thì iP6 có sinh ra cái cái file rác không qtv???",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu tuyệt đối gần như là không có các file rác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.292866,
      "id": "26529590",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua ở thegioididong được 6 tháng bị rơi, hỏng, ko được hãng bảo hành..thấy hãng gọi bảo sửa chữa hết nhiều như mua máy mới, mình ko sửa nữa.. mình muốn hỏi phí vận chuyển máy để hãng sửa mình phải chịu ko? Trong khi mang máy ra cửa hàng ko nói j đến phí vận chuyển cả? Vậy nếu phát sinh phí vận chuyển thì ai chịu? Quản trị viên tư vấn giúp nhé!",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em đang kiểm tra thông tin, sẽ có liên hệ đến anh trong thời gian sớm nhất anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2921753,
      "id": "27111794",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone-6-32gb-gold mình mua 07/07/2017 bị lỗi wfi và kênh góc màn hình mình đi bảo hành ngày 16/04/2018 đến hôm nay mình nhận máy mới hãng iPhone (Apple) đã quyết định đổi cho mình một máy mới iphon 6 32 lúc ra đến thegioididong mình xem máy thì máy mới mình đọc biên bản máy mới xem kỹ lại thì góc kênh màn hình vẫn còn nguyên nhân này có ai từng gặp chưa mình đã chao đổi với quản lý bên thegioididong đem đi kiểm tra và làm rõ",
      "answer": "@Đỗ Văn Đức: chỗ nào thế?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.259041,
      "id": "22354871",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co gplx co tra gop ko lai suat dc ko",
      "answer": "Chào anh Hùng,Dạ nếu như anh có chứng minh nhân dân, bằng lái xe thì anh vẫn có thể tham gia góp 0% được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.24397,
      "id": "27541292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 ntn thay màn hình khoảng bao nhiêu ạ. Mình cần khoảng thôi cũng được không cần chính xác Ạ. Cám ơn quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.239705,
      "id": "17688565",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy co may mau jay",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy iPhone 6 32GB này bên em đang kinh doanh 1 màu vàng đồng anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2292047,
      "id": "27010419",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở lý nhân hà nam còn ip6 thường màu trắng k ạ",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện không kinh doanh sản phẩm Iphone 6 màu trắng, hiện chỉ kinh doanh màu Gold và còn hàng tại khu vực Lý Nhân đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2292047,
      "id": "20233930",
      "field_search": "question",
      "question": "cái nút gạt vật lý bên trái để lm j z QTV",
      "answer": "Chào anh! Nút gạt vật lý để bên trái điện thoại dùng để bật hoặc tắt chuông điện thoại anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.174749,
      "id": "21372090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s len ios 11 co ổn va muot ko co hao bin ko",
      "answer": "Chào bạn, Với IOS 11 thì chỉ là bản Beta nên chưa được ổn định nên bạn đợi bản chính thức ra mắt thì cập nhật lên sử dụng xem sao nha bạn vì IOS 11 chưa có bản chính thức nên mình cũng chưa thể đánh giá được mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.1641912,
      "id": "23422377",
      "field_search": "question",
      "question": "Co ko trả trước ko z",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm trên anh có thể mua trả góp 0 trả trước ạ, nhưng anh cần có thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn. Hay anh đặt sản phẩm trên online trước đi ạ, khi đặt online anh sẽ được hỗ trợ mua với giá ưu đãi, rồi lúc đó anh làm hồ sơ sẽ được hỗ trợ giá ưu đãi đó luôn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.147297,
      "id": "23334428",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau den ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu đen của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh vui lòng tham khảo màu vàng của sản phẩm bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.147297,
      "id": "18312303",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau den ko?",
      "answer": "Chào anh Thái!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu đen anh ạ, tuy nhiên anh có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho anh sử dụng anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.110731,
      "id": "17798959",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau vang ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em kinh màu vàng đồng anh quan tâm đó ạ , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0948687,
      "id": "22512180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi ... Phiếu mua hang tri gia 500.000₫ co tru trực tiếp vào máy ko shop.",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0941505,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0923295,
      "id": "21583974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh ơi, Thế giới di động có xử lý pin đã qua sử dụng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ anh nha , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.079879,
      "id": "31290340",
      "field_search": "question",
      "question": "co giam gia ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GBhiện không có giảm giá anh nha, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0480323,
      "id": "19617264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi cach tai file dinh kem dang word, excel tu trinh duyet sarafi ve dien thoai nhu the nao ? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin đường link bạn muốn tải file về cho mình  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.040389,
      "id": "31984623",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau den ko",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.040389,
      "id": "26891770",
      "field_search": "question",
      "question": "Co 3d tuoch ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB không có hỗ trợ 3D Touch bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0301757,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0258512,
      "id": "32122884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình kinh doanh Ip 6 sản xuất năm nào vậy quản trị ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc smartphone không có ngày sản xuất nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.994434,
      "id": "17473160",
      "field_search": "question",
      "question": "E co cmnd va gplx co tra gop dc ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình có CMND   bằng lái xe vẫn có thể góp được anh nhé. Anh trả trước 4.995.000₫ và góp trong 12 tháng là 541.500₫. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9609275,
      "id": "26093476",
      "field_search": "question",
      "question": "32 GB dùng đc nhiều k,mà thegioididong mọi đại lý điều bán 1 giá hã ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ 32GB vừa đủ cho nhu cầu sử dụng đó anh ơi, anh có thể an tâm trong quá trình sử dụng nhé, ngoài ra thì giá ở siêu thị bên em là giá niêm yết chung, nơi nào cũng có giá như nhau anh nhé, còn giá giảm thì những nơi có sản phẩm mới áp dụng giá giảm chương trình mua Online giá rẻ được anh ơi vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9421344,
      "id": "31255765",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau hong ko add",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này cũng đẹp và sang trọng, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9421344,
      "id": "21806132",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko co mau bac sao",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc sản phẩm IPhone 6 32Gb màu bạc bên em không kinh doanh mà chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.936292,
      "id": "26266155",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở của hàng giá bao nhiêu , có trả góp 0% không vậy quản trị viên ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện khi chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tại siêu thị sẽ có giá là 7.990.000đ nha chị. Sản phẩm này có được hỗ trợ trả góp với lãi suất 0%, mức trả trước 2.397.000₫ (30%) hoặc 3.995.000₫ (50%), không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và chị bao nhiêu tuổi ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.935972,
      "id": "28903508",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mk hoi iphone nay co mau den ko",
      "answer": "Chào anh.Dạ, rất tiếc với  iPhone 6 32GB này bên em đang không có màu đen nha anh. Mong anh thông cảm và đối với màu vàng đồng nhìn rất sang trọng và hợp thời trang nữa đó ạ! Nếu được anh có thể thông tin giúp em khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hàng giúp mình anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9330497,
      "id": "23229840",
      "field_search": "question",
      "question": "Tui mua máy Sony xA ultra giờ mua ban lại để mua máy khác bên thế giới gi dong co mua lại ko he",
      "answer": "Chào anh Hướng,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com là máy mới , không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh. Anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9303203,
      "id": "17699053",
      "field_search": "question",
      "question": "Co tra gop ko laj xuat ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha! Anh tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9185023,
      "id": "19973706",
      "field_search": "question",
      "question": "A ko co  ho khau o ctho vay a co mua dt tra gop duoc ko",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu anh không có hộ khẩu thì anh có thể dùng bằng lái xe thay cho hộ khẩu đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9085407,
      "id": "30883032",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải file rar media fire về ip 6 mà bấm vào download thì nó hiển thị không tải được,đã xảy ra lỗi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị load lại trang web này rồi tải lại lần nữa xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8812513,
      "id": "30825325",
      "field_search": "question",
      "question": "Co ip6 thuong ko a",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em có kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 6.990.000₫ anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8812513,
      "id": "21852871",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 co may  ko",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8809547,
      "id": "28498554",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có xách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể liên quan đến phần cứng rồi ạ. Bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được kiểm tra trực tiếp và hỗ trợ sửa chữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8809547,
      "id": "26061084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi geforce GT 730 rời và graphic 520 cái nào xử lý đồ họa cao hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8761215,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.838791,
      "id": "29141749",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau đen ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, bên em không có màu đen ạ, mong anh thông cảm giúp em nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.838791,
      "id": "28776537",
      "field_search": "question",
      "question": "Co dk giam gia ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này chỉ có khuyến mãi :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%)Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadThông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.838791,
      "id": "26510625",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau den ko shop",
      "answer": "Chào anh Dũng,Hiện sản phẩm này bên em chỉ có kinh doanh mau vàng đồng anh nhé, không có kinh doanh màu đen ạ nên anh tham khảo mua vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.838791,
      "id": "20747104",
      "field_search": "question",
      "question": "O huyên cưmgar co ko",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh cung cấp giúp em khu vực của anh cụ thể hơn như huyện, tỉnh để em kiểm tra và hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.838791,
      "id": "19847975",
      "field_search": "question",
      "question": "Co tra gop ko vay",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại Iphone 6 này có bán trả góp chị nha. Để tham gia mua trả góp chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) . Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8304195,
      "id": "32127661",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đặc hàng về siêu thi minh co the teet máy rồi mua trả góp được ko ad",
      "answer": "Chào chịDạ chị có thể trải nghiệm sản phẩm trước khi mua hàng chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8155575,
      "id": "23213429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giảm giá co đk tra gop ko,Mua giảm giá co đk tra gop ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua giá giảm có trả góp đó anh nhé, vui lòng chờ ngày thứ 7 rồi mua sản phẩm sẽ được giảm giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.807304,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.799406,
      "id": "28220958",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn,Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn",
      "answer": "Chào anh,IMEI 354438062962364 không phải máy mua tại Thegioididong.com nên em không kiểm tra giúp được anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.796267,
      "id": "23925227",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 của mình đang chạy hdh ios 11.1 có nên lên hdh 11.2.1 không máy mình bị nóng và hao pin quản trị viên tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang gặp phải lỗi thì bạn có thể tiến hành cập nhật phần mềm cho máy để vá lỗi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7597094,
      "id": "28065385",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau den ko vay",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7597094,
      "id": "19870291",
      "field_search": "question",
      "question": "Co khuyến mại gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có khuyến mãi anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7597094,
      "id": "17798955",
      "field_search": "question",
      "question": "co may vang ko a",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình đang kinh doanh màu vàng đồng bạn nhé. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn ở để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7597094,
      "id": "17729699",
      "field_search": "question",
      "question": "Co ban tra gop ko",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB có bán trả góp anh nha. Không biết anh đang có những giấy tờ gì ạ để em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7502246,
      "id": "28889510",
      "field_search": "question",
      "question": "Co dk tang gi ko a",
      "answer": "Dạ chào anh Hiện tại với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em không có quà tặng đi kèm anh nhé, tuy nhiên bên em có các chương trình khuyến mãi như giảm ngay 500.000đ (không áp dụng với trả góp lãi suất 0%) và có cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7502246,
      "id": "26628380",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau bac hay den ko",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiêc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc và đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng chị nha!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7502246,
      "id": "24417943",
      "field_search": "question",
      "question": "co fullbox va nguyen seal ko",
      "answer": "Chào anh, Với các sản phẩm Iphone bên em đang có kinh doanh đều là fullbox và nguyên seal anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7502246,
      "id": "22382856",
      "field_search": "question",
      "question": "May co mao bac ko ban",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng, không có màu bạc anh nha! Anh tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp và sang được không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7502246,
      "id": "20021874",
      "field_search": "question",
      "question": "Co iphone cu 16g ko anh",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại chỉ còn 1 sản phẩm iPhone 6 16GB cũ tại khu vực Đồng Nai anh nhé. Không biết anh có gần khu vực này không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7502246,
      "id": "18520014",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau xám đậm ko ad?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB không có màu xàm đậm ạ, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7280912,
      "id": "21222154",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin cua may co duoc bao hanh 12 thang ko vay sao ben tren ko co de vay.",
      "answer": "Chào anh !  Dạ pin của sản phẩm này có hỗ trợ bảo hành 12 tháng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7207108,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản Trị Viên cho em hỏi e mua máy tại TGDD đã hết thời gian bảo hành giờ máy em bị hư em mang ra TGDD nhờ gửi lên hãng sửa được đúng k ạ. Và TGDD có cho thuê máy k ạ",
      "answer": "Chào anh,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng hộ anh. Anh có thể liên hệ siêu thị để bên em hỗ trợ anh mượn máy ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.719797,
      "id": "27182640",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone co tang gi ko",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm Iphone 6 32G hiện không có quà tặng đi kèm đó ạ. Tuy nhiên, chị có thể nhận mã giảm giá từ 3 - 5% (từ ngày 11 - 13/5/2018) ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.719797,
      "id": "27175163",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphon6 co kmai gi ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không có khuyến mãi gì hết ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Tuy nhiên hiện tại bên em có chương trình NGÀY CỦA MẸ đó ạ, giảm từ 3% - 5% đối với sản phẩm này anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.719797,
      "id": "24364447",
      "field_search": "question",
      "question": "co obon son bih dinh ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng tại Số 151 đường Quang Trung, TT. Bồng Sơn, H. Hoài Nhơn, T. Bình Định .  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên, số điện thoại và thời gian muốn ra lấy máy để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.719797,
      "id": "22805424",
      "field_search": "question",
      "question": "Co giao hang tan noi ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em có hỗ trợ giao hàng tận nơi anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh mua hàng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.719797,
      "id": "20150189",
      "field_search": "question",
      "question": "Co chức năng 3D touch Ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB không có hỗ trợ 3D Touch bạn à.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.719797,
      "id": "17798950",
      "field_search": "question",
      "question": "cai nay co mau vang ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh quan tâm đó ạ , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.69519,
      "id": "31165757",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd co thay pin ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay phần cứng của máy nên không có thông tin giá thay bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn sang trung tâm bảo hành hãng, bên hãng sẽ thông tin giá sửa chữa cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.69519,
      "id": "28789453",
      "field_search": "question",
      "question": "Co dk giam gia ko a",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha , và có thêm chương trình đại tiệc nhận mã giảm giá 3% đó ạ , anh dùng số điện thoại nhận trên web anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.69519,
      "id": "22936728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ninh thuan co hang ko em",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ giao hàng cho anh sau 2-7 ngày anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.69519,
      "id": "22789633",
      "field_search": "question",
      "question": "co camn ung van tay ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.69519,
      "id": "20463466",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co 4g ko a",
      "answer": "Chào anh LinhĐiện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6942716,
      "id": "23831657",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi chi co cmnd thoi vay co mua dc tra gop ko",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh chỉ có CMND thôi thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hộ khẩu hoặc bằng lái không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6870804,
      "id": "17603687",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin, o tgdd co ban usb otg cho iphone6 ko? Ios 9 co xai dc usb otg ko?",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em hiện không hỗ trợ usb OTG cho iPhone anh nhé. Anh có thể tham khảo tại các cửa hàng khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.671832,
      "id": "20802523",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nọ em có đến mua IPhone 6. có nhờ cửa hàng dán kính cường lực thì anh Quản lý có bảo nhân viên ra ngoài mua kính cường lực để dán cho em. Cơ mà dán xong về nhà em mới để ý rằng chị dán kính cho em bị lỗi, bị bong 1 góc trông ko đẹp và em nhìn hơi khó chịu ạ. Bây giờ em phải thế nào ? ((",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này bên em không kinh doanh miếng dán cường lực, nếu nhân viên siêu thị hỗ trợ cho chị thì chị vui lòng có thể ra siêu thị để nhân viên siêu thị hỗ trợ lại cho chị được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.657241,
      "id": "27779185",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co Cmnd. GPlx môtô  co được ko va co những  ki hạn  trả  góp  thế  nào",
      "answer": "Chào anh, Anh nên dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha , rất ưu đãi đó ạ . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.650215,
      "id": "31035456",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt co khang nuoc ko v",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ chức năng chống nước anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.650215,
      "id": "28812957",
      "field_search": "question",
      "question": "Co dk giam gia ko a",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em có chương trình Đai tiệc giảm giá anh vui lòng nhận mã giảm giá và đặt mua sản phẩm Online và áp dụng mã giảm giá để có thể mua sản phẩm  iPhone 6 32GB với mã giảm giá của chương trình này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.650215,
      "id": "26838723",
      "field_search": "question",
      "question": "Co iphone 6s 16g ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6s 16GB  bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.650215,
      "id": "23735903",
      "field_search": "question",
      "question": "Co ban tra gop ko vay",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.650215,
      "id": "18571047",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau co chống dung ko",
      "answer": "Chào anh ĐạtRất tiếc thì camera của Iphone 6 không hỗ trợ chống rung quang học anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.627289,
      "id": "26416360",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra gop ma ko tra truoc co dc ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mua trả góp mà không trả trước cho sản phẩm này anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.620733,
      "id": "26557479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi co máy iphon6 16g k ak",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em ngừng kinh doanh iphone 6 16Gb rồi anh nha. Anh có thể tham khảo bản 32Gb ạ. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.620733,
      "id": "21968202",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd co thu mua máy cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại sản phẩm anh nhé, nếu anh mua sản phẩm cũ tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6147065,
      "id": "26073387",
      "field_search": "question",
      "question": "Dang sai 6plus chay os10.3 co nen len os11 ko ad .co cai gop y di dc ko ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn chưa cần cập nhật máy lên iOS 11 vì có thể làm máy hoạt động chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6147065,
      "id": "19887372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 co the doi vo duoc ko ah .nue doi duoc co anh huong gi toi may ko vay",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể thay vỏ được và không ảnh hưởng đến máy nếu lắp ráp đúng thao tác và đạt tiêu chuẩn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6008124,
      "id": "26312406",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho tôi hỏi: tôi đã 62 tuổi nhưng muốn mua đt trả góp thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, anh 62 tuổi thì không được mua trả góp nha anh, mong anh thông cảm anh nha, điều kiện mua góp cần đủ 18 đến 60 tuổi nha anh. Anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.589613,
      "id": "24659646",
      "field_search": "question",
      "question": "e co mua oppo f5 red mau do e co mua tra gop gio e muon doi lay iphone6 32gb co dc ko a, ma mua tra gop co dc ko a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả góp OPPO F5 RED ( máy Mới và trả góp có LÃI SUẤT ) thì anh có thể đổi qua trả góp iPhone 6 32GB được nha. Anh hãy đem Bộ sản phẩm chuẩn của OPPO F5, và Quà tặng kèm (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.580144,
      "id": "27785782",
      "field_search": "question",
      "question": "an tay vao man hinh co tieng keu lach tach co sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.575368,
      "id": "20634704",
      "field_search": "question",
      "question": "Co tra gop 0% ko ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Dạ, không biết anh có những giấy tờ gì, anh có thể trả trước bao nhiêu % giá trị sản phẩm và có nhu cầu trả góp trong vòng bao lâu không ạ, để bên em có thể tư vấn cho anh gói lãi suất thấp nhất cho anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.575368,
      "id": "19972921",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko co mau den ak qtv",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm không kinh doanh màu mà anh đề cập. Mong anh thông cảm và tham khảo màu vàng đồng được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.575368,
      "id": "19418689",
      "field_search": "question",
      "question": "co iphone 6 16gb ko a",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh iPhone 6 16Gb rồi anh nhé. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác có kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.575368,
      "id": "19146351",
      "field_search": "question",
      "question": "co mau xam den ko vay",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu xám đen anh nha. Hiện tại bên em  chỉ kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng cũng khá là sang trọng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.575368,
      "id": "18302846",
      "field_search": "question",
      "question": "Co thu may cu ko b",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn mua là máy mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.571809,
      "id": "18260107",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ve phần live stream game liên quan vs ram 1gb cua máy co dap ứng đủ độ muot ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình kết nối với mạng wifi ổn định thì máy có cấu hình đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.570322,
      "id": "30629039",
      "field_search": "question",
      "question": "Phu kien co bao hanh ko ad",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ phụ kiện theo máy thì bên em sẽ bảo hành 12 tháng cho anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.570322,
      "id": "26718487",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau bac hay mau den ko",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.570322,
      "id": "21883323",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay co mau bac ko qtv?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu bạc nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.570322,
      "id": "21221679",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh co ban pin iPhone6 ko",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kinh doanh pin Iphone ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng mua pin dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.570322,
      "id": "18730017",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb co chong nuoc ko ad",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước anh nhé. Nếu anh cần biết thông tin gì thêm, anh có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5661106,
      "id": "24450380",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi co iphone6 32GB zay co iphone6 16GB ko vay",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 16Gb bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb còn kinh doanh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5632057,
      "id": "20313116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, tại sao Ram chỉ 1G thôi, nhưng hiệu năng, tốc độ xử lý vẫn tốt vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chạy HĐH iOS nên sẽ tối ưu tốt hệ thống , giúp máy hoạt động mượt mà bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5425057,
      "id": "24365803",
      "field_search": "question",
      "question": "co o bong son binh dinh ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng ở Số 151 đường Quang Trung, TT. Bồng Sơn, H. Hoài Nhơn, T. Bình Định  Anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5425057,
      "id": "24302184",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiec nay co mau trang ko ak",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện máy này bên em không có kinh doanh màu trắng ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em đang có kinh doanh màu vàng đồng đấy chị. Không biết chị có quan tâm đến màu này không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5425057,
      "id": "23352034",
      "field_search": "question",
      "question": "6 3wgb co màu xám ko ad",
      "answer": "Chào anh ChươngHiện rất tiếc sản phẩm này Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh, không có màu xám, tuy thì màu vàng cũng khá bắt mắt và sang trọng, anh có thể tham khảo chọn lựa, hơn nữa máy cũng đang có chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 8.490.000₫ đó anh, Anh nhấp vào khung màu đỏ, kế bên ảnh của sản phẩm để điền thông tin và đặt máy với giá ưu đãi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5392084,
      "id": "20363171",
      "field_search": "question",
      "question": "Co goi tra truoc 10% ko . Hay dua truoc 1trieu ko",
      "answer": "Chào chị. Với CMND hộ khẩu và hóa đơn điện chị có thể tham gia trả trước 10%, góp trong 6T/9T,12T, lãi suất 2,2% của Fecredit chị nha.Nếu  chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5339284,
      "id": "19833448",
      "field_search": "question",
      "question": "Co ho khau va cmnd muon gop 0d thi co duoc ko a",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh chưa đủ điều kiện để mua trả góp trả trước 0đ nha anh. Để góp lãi suất 2,2% của FE Credit trả trước 0đ thì anh cần có hoá đơn điện nữa nha anhMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.527919,
      "id": "17971271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi may nay choi gem co tot ko .co nong may ko .nhat la nhung gem nang ky",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB chơi Game khá tốt , máy chơi được các Game nặng , khi bạn chơi Game lâu vẫn có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.520541,
      "id": "29829207",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay co la ban ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ la bàn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.520541,
      "id": "22789607",
      "field_search": "question",
      "question": "CO CAM UNG VAN TAY KO Z",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có bảo mật vân tay (cảm biến vân tay) đó anh nhé, dùng để mở khóa khá là tốt và nhanh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.520541,
      "id": "20466464",
      "field_search": "question",
      "question": "May ko co mau bac ha ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại chỉ có màu vàng đồng ở siêu thị bên em thôi anh ơi, không có màu bạc anh nhé, em rất tiếc về việc này và màu này cũng khá là đẹp mắt đó anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.520541,
      "id": "19371565",
      "field_search": "question",
      "question": "May co quay slow dc ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ chế độ quay Slowmotion bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.5166845,
      "id": "29970678",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko co bang laj xe mjh tea gop dk ko a",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu thì chị đã đủ điều kiện tham gia trả góp rồi nha chị, chị đã có các giấy tờ trên chưa ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}